今日700、5號、27又帶領2800升幾多牙？

Ching俾個價我

牙你老母

屌你老母逼我登入屌柒你老母條仆街仔

次撚次開post扮700好友

一升穿190又話190鐵底, 其實就想燈落黎

一升穿193又話開始升返, 其實又係想燈落黎

扮乜撚野好友, 我根本一眼睇穿你條撚屌仆街仔

上面紅字巧京京

正一on9仔, 我就睇你每次升市開得幾多次post, 你開一次我追撚住你老母屌一次

Money is king 牙ching

r屌你老味又出post

出P0*吾洗錢既，陳日照升牙Ching

丫屌你老未你又講得岩, 錢就係一切

又係你條臭化

玩下姐，洗唔洗咁認真

願700,5,27,2800日日有得升